(遍地開花) 要食飽先有氣力繼續發夢

今次到元朗 朗屏啦
元朗係就係多鄉黑，但其實都有好多美食
如果有朋友仔有需要可以找我
帶你哋食好嘢 唔好怕羞 我成日自己食飯好悶

Pish

唔一定食飯 有其他需要都可以同我傾下

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

行開啦 P牌仔 個個都鬼咩 起起底先啦

唔想食黑獄飯就唔好面交
要食飯搵ust南亞仔
或者搵議員幫手
要裝或送裝上場派或上場攞
唔想食黑獄飯 唔好私下面交

如果對家出顏射
先買支crep protest 噴噴所有裝 防水防污

屌 乜狗就會冇連登account咩 你唔俾啲狗上連登既 總之呢家時勢要保持警惕

香港人加油！！

如果你噉講 係咪應該我驚啲？
大家都係想幫下手姐，小心係岩，但過份小人之之對件事唔會有幫助，我哋會另外企街派餐廳現金卷，可能噉做會好啲

當日當面派會好d

媽咪話
小朋友唔可以亂咁同陌生人講嘢同見面